# Pico-Score
各位钢琴爱好者们你萌好~这里是灰灰~

前一阵子，[Pico-Score](http://www.pico-score.com)不知为何关站了，作为一个忠实的KeyFan，
怎么能够不为这样一个为大家提供了如此多Key系列曲谱的网站的关闭而痛心？
于是我决定把现有的所有Pico-Score的曲谱放出来，供大家参考借鉴……
* * *
本项目请访问  **[https://pico-score.huihui.moe](https://pico-score.huihui.moe)**